【重溫】藍潔瑛痛苦自白：沒人跟我道歉，我多次自殺

本刊收一段訪問片段，藍潔瑛大爆二、三十年前被一名影壇大哥強姦；其後於九十年初，前往新加坡探班時，又被另一名影壇大哥性侵犯！為此，藍潔瑛曾數度尋死，一生伴隨着坎坷。

曾志矮正仆街嚟

冚家鏟死矮撚

不得好死
同tbb攬住跳啦dllm

賤種死矮撚

另一個係光榮？